老婆叫我扮女人打電話預約 點知成功左

琴日想幫老婆預約保健服務，個姑娘話要女士本人打過去，就Cut左我線

今日老婆懶 逼我扮女人打過去預約
：我
： 姑娘

： （扮女聲）唔該我想預約⋯
： 小姐身分證 同名
：
： XXXXXXXX
: 小姐你琴日預約過但無黎架播
： 哦係呀～ 唔好意思呀琴日有事
： 唔緊要 咁幫你預約返今日呀
： 唔該你呀 byebye
: Bye Bye

竟然成功左 同唔同老婆講好⋯ 定話佢知人地唔信就算

我明明好撚Man

閱

黃小姐

對大男人黎講 好大心理創傷

原來真係會成功

點解佢可以完全無懷疑過⋯⋯⋯

係 我係黃小姐啊

搞到想聽下到底巴打扮女人係咩聲

唔通堅持你係男人

和記寬頻 電話錄音

I know that feel bro

冇錄音 你話你碌鳩預約到都得啦

姑娘信姐

用Soundcloud?

有冇睇過丹麥女孩

佢嘅目的喺要你懷疑人生

你都做到呢一步都無謂拆穿你啦 只係大家好做

其實用男人聲預約唔得架咩？

睇漏咗，自膠